牙災跳舞零舍淫啲

得佢啲舞步咁能淫今晚jer囝有著落

覺唔覺手絲(唔識點叫)好淫

who

suzy?

seulgi啊 佢user name

Now sin g

原來seulgi

邊忽淫啊唔好色情佢

i mean手絲襪..

著上腳叫絲襪
著上手咪叫絲袖囉

Wendy

ching唔好咁
你解釋得咁清楚咪顯得我似弱智

你講到咁點知你講緊絲袖.....